#### [明慧期刊](https://github.com/gfw-breaker/mh-qikan) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [中国古典舞神韵特别报道](https://github.com/gfw-breaker/mh-news/blob/master/shenyun.md?t=07112338) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [共产党迫害法轮功实录](https://github.com/gfw-breaker/mh-news/blob/master/README.md?t=07112338)  

#### [专家：民主党开放边境的终极目的是改变美国移民成分](../pages/soh_rdzz/n3024496.md?t=07112338) 

#### [彭斯：关于中共迫害信仰 川普政府已明确表态 中国必须改变](../pages/soh_rdzz/n3024217.md?t=07112338) 

#### [为中共游说者给川普写公开信 反映中共无法影响川普的绝望](../pages/soh_rdzz/n3022729.md?t=07112338) 

#### [白宫将举办社交媒体峰会 脸书等高科技巨头未被邀请](../pages/soh_rdzz/n3021691.md?t=07112338) 

#### [民调：76%的保守派人士不信任脸书](../pages/soh_rdzz/n3020008.md?t=07112338) 

#### [围绕独立日争议的根本是“以美国为荣”和“以美国为耻”之争](../pages/soh_rdzz/n3019897.md?t=07112338) 

#### [美国司法部长：人口普查表有望合法加入公民问题](../pages/soh_rdzz/n3019801.md?t=07112338) 

#### [蓬佩奥：支持以色列是川普政府使命之一 不再容忍联合国反以色列](../pages/soh_rdzz/n3018883.md?t=07112338) 

#### [川普：强大经济和健康环境可以相容 美国的空气和水最干净](../pages/soh_rdzz/n3019192.md?t=07112338) 

#### [美国天赋权利委员会成立 或改变世界“道德格局”](../pages/soh_rdzz/n3017140.md?t=07112338) 

#### [独立日庆典回顾  听听美国五大军歌和爱国歌曲什么样](../pages/soh_rdzz/n3017071.md?t=07112338) 

#### [民主党今非昔比 被反美极端意识形态俘获 只想要撕裂美国](../pages/soh_rdzz/n3016297.md?t=07112338) 

#### [川普“空中阅兵”重在凝聚美国人爱国力量 消弭国内政治分裂](../pages/soh_rdzz/n3014812.md?t=07112338) 

#### [美国的好消息成为民主党的坏消息 民主党经历47年来最糟一周](../pages/soh_rdzz/n3014473.md?t=07112338) 

#### [美众议员：建墙对边界两边的人都有利，川普总统是对的](../pages/soh_rdzz/n3010873.md?t=07112338) 

#### [川普国庆致辞强调“无党派”美国精神 左媒妄断不攻自破](../pages/soh_rdzz/n3010282.md?t=07112338) 

#### [金里奇：全世界都应该庆祝7月4日 美国独立宣言代表普世价值](../pages/soh_rdzz/n3010624.md?t=07112338) 

#### [参加独立日庆典礼人群场面巨大 下雨不减热情 川普大赞](../pages/soh_rdzz/n3010462.md?t=07112338) 

#### [独立日争议：民主党恨川普超过爱自己的国家 极左太过份](../pages/soh_rdzz/n3010033.md?t=07112338) 

#### [【图片视频】独立日游行 阅兵庆典 绚丽烟花秀精彩瞬间](../pages/soh_rdzz/n3009247.md?t=07112338) 

#### [川普美国独立日致辞  神保佑美国 神保佑美国民众](../pages/soh_rdzz/n3008608.md?t=07112338) 

#### [【图片报导】川普版独立日盛大庆典 要给大家“一生一次的秀”](../pages/soh_rdzz/n3007162.md?t=07112338) 

#### [川普竞选团队对胜选充满信心  民主党极端政策在为川普连任铺路](../pages/soh_rdzz/n3005377.md?t=07112338) 

#### [川普总统透露将在7月4日后开始大量遣返非法移民](../pages/soh_rdzz/n3005692.md?t=07112338) 

#### [伊朗威胁增产浓缩铀  要“想增多少就多少” 川普严词回应：不好！](../pages/soh_rdzz/n3005422.md?t=07112338) 

#### [川普总统对独裁者们“外柔内刚” 让反对者都无话说](../pages/soh_rdzz/n3005188.md?t=07112338) 

#### [专家深析川习会 川普的谈判艺术 (音频/视频)](../pages/soh_rdzz/n3005152.md?t=07112338) 

#### [川普竞选募款第二季度1.05亿美元 远超民主党候选人](../pages/soh_rdzz/n3002758.md?t=07112338) 

#### [左派政策让“无家可归者像活在地狱里” 川普计划解决此棘手问题](../pages/soh_rdzz/n3002434.md?t=07112338) 

#### [7月4日独立日华府将举行盛大庆祝活动 川普成制作人](../pages/soh_rdzz/n3000574.md?t=07112338) 

#### [川普批纽约州长寻找一切机会抹黑他 却从不查真有问题的希拉里](../pages/soh_rdzz/n3000256.md?t=07112338) 

#### [板门店会见金正恩 川普总统追求和平敢于冒险 有勇气有担当](../pages/soh_rdzz/n3000133.md?t=07112338) 

#### [亲历“川金会”：金正恩喘气像肺气肿 川普总统展现出威慑力](../pages/soh_rdzz/n2999902.md?t=07112338) 

#### [板门店会金正恩 踏入朝鲜20步 川普再获赞应得诺贝尔和平奖](../pages/soh_rdzz/n2997730.md?t=07112338) 

#### [川普“G20+韩国+板门店”亚洲四日行 外交大丰收](../pages/soh_rdzz/n2996494.md?t=07112338) 

#### [章天亮：贸易战“停火” 中共赢了面子输了里子（视频）](../pages/soh_rdzz/n2996230.md?t=07112338) 

#### [共和党的巨大政治胜利：高院裁决放权给州议会划选区图](../pages/soh_rdzz/n2993983.md?t=07112338) 

#### [高院拒绝在2020人口普查中询问公民身份问题 川普斥其太荒谬](../pages/soh_rdzz/n2993275.md?t=07112338) 

#### [《共产主义黑皮书》第三部分 另一个欧洲：共产主义的牺牲品（53）](../pages/soh_rdzz/n2992063.md?t=07112338) 

#### [伊朗没招儿只会军事挑衅  川普不上套儿  首用网络攻击更厉害](../pages/soh_rdzz/n2988637.md?t=07112338) 

#### [《共产主义黑皮书》第三部分 另一个欧洲：共产主义的牺牲品（52）](../pages/soh_rdzz/n2988610.md?t=07112338) 

#### [穆勒将到国会作证 法律专家：其反作用会让民主党后悔](../pages/soh_rdzz/n2988073.md?t=07112338) 

#### [第一夫人高级助手格里沙姆将任白宫新闻发言人](../pages/soh_rdzz/n2985901.md?t=07112338) 

#### [民主党边境法案要为非法入境者提供食宿 白宫拒绝接受](../pages/soh_rdzz/n2985634.md?t=07112338) 

#### [深度：贸易战打下去 中国人会出现吃饭问题吗？(音频/视频)](../pages/soh_rdzz/n2984884.md?t=07112338) 

#### [伍凡：川习博弈加剧协议无望 贸易战最后结束方法有两个](../pages/soh_rdzz/n2984062.md?t=07112338) 

#### [横河：“川习会”北京牌难打 政治局常委会有“投降派”](../pages/soh_rdzz/n2983423.md?t=07112338) 

#### [回应伊朗挑衅 川普宣布对伊朗更“强硬”精准经济制裁](../pages/soh_rdzz/n2983075.md?t=07112338) 

#### [美方证实川普给金正恩去信 一封信破掉习对朝的“国事访问”](../pages/soh_rdzz/n2982637.md?t=07112338) 

#### [习近平突访朝鲜意在拉金正恩壮胆？](../pages/soh_rdzz/n2977918.md?t=07112338) 

#### [联邦法院批准川普新规 拒绝为堕胎提供联邦资金](../pages/soh_rdzz/n2976709.md?t=07112338) 

#### [更新：川普确认取消对伊朗的报复性打击 怜悯伊朗150条人命](../pages/soh_rdzz/n2975002.md?t=07112338) 

#### [移民专家撑川普 遣返百万非法移民是可以做到的](../pages/soh_rdzz/n2974135.md?t=07112338) 

#### [中共党魁毛泽东秘书的悲惨命运（十三）被强行安葬在八宝山的政治秘书李锐](../pages/soh_rdzz/n2973955.md?t=07112338) 

#### [章天亮：“川习会”在即 谁是那只聪明的猴子？（视频）](../pages/soh_rdzz/n2972260.md?t=07112338) 

#### [川普计划在7月4日庆典上让“空军一号”飞越华府上空](../pages/soh_rdzz/n2971765.md?t=07112338) 

